有冇人join咗李永樂老師youtube channel會員？？？？？？？？？？？？？？？

60蚊好貴 有冇人些牙睇🥺

咩料

智识型up 主
我只推荐李老师🥺

咩嚟

講下通識果啲 我無聊果時成日睇

大外宣

唔講政治嫁喎

咁都通識
大部份頗專業喎

條友講數全部都中文字
仲要殘體 好難睇

但講得好通俗生動
將啲嘢連繫咗
講講下變咗講歷史
如果我讀書果陣比佢教應該幾努力讀書